我都好想多謝全香港既所有男仔

最近發夢遇到好多好男仔,而且唔知點解,佢地個個都展現威風.
多謝一直提醒我地要做足安全措施
多謝比狗個陣時會勇敢保護身邊既同伴
多謝不理一切長遠同重量都會一齊推鐵馬建立防線做準備.
多謝即使面對萬千敵軍都不畏恐懼,保持戰意
多謝係我受傷時候會主動走黎問我洗唔洗生理鹽水或者急救既男仔.
多謝係狗清場時候,你地依然對身邊左右既人不離不棄,金晴火眼下照顧身邊同行者.
多謝即使有家庭負擔都願意守護住香港既真男人
香港既男仔你地絕對都係世界最好！
能文能武！！

唔好忘記仲有我地爸打啊！！！

真心覺得香港男仔好犀利
能文能武有愛心

真。港。男。
勇武智慧兼備！

好直接講。
下次遇見抗爭心議對像之時
係香港民主光復的日子。
我會好好勇敢去講聲
多謝你。
同你真係好有型或好靚！

推

立誓 淨係會搵發夢既男仔做男朋友！

港男好正見我跨唔過去仲會等埋我

跨過民主愛河

痴線 個個都好靚仔又nice
會主動照顧相對柔弱嘅女仔
搬鐵馬嘅大大隻隻
做哨兵嘅機警靈敏
做後援嘅細心高效
企前線嘅英勇無雙

多謝所有出嚟嘅仔仔女女

雖然好想主動認識見到一見鐘情既異性
但都係想尊重番個場合，始終生死由關既時勢
不適談及兒女私情 。

香港男仔係世界上最好
多謝你地咁照顧我地
你地好溫柔又好man
多謝你地陪我地一齊出黎夢遊

係唔應該雖然再撞到既機率好低

對唔住 要你地女仔行咁前做咁多野

想要個港男做男朋友

男仔勇敢，女仔果斷，仲會有同理心、同最重要嘅良心，香港人係世上最優秀民族

今日發過夢嘅大家都係好仔正妹！

發夢12 點後有男仔係龍和前線幫我帶左頂帽 好多謝你

p

港男有咩好？
今日發夢係金鐘既所有男人都係文武雙全。
港男種類多
斯文 大隻 粗礦 智慧 文青 樣樣齊存。
最緊要咩？懂得主動保護柔弱既人士，為佢地既安全建立於第一之上
港男好 港男勁 港男無得頂！

你地有好多背後嘅女人

你地好Man

真心好型

唔好講今日 69 612 616 621到71 咁多日活動
是但一日都冇出過黎
連616 200萬都冇你份 除非有合適理由
如果唔係連香港人都講唔上 唔好話做伴侶

隔住口罩都覺得靚仔唔係做正經野就溝左佢

港男好有風度 j死人

多謝你地

多謝！我認

其實我想講 個遊行係有女仔架!

咁多謝有去遊行嘅港男港女 得未？

你地港女都係我地港男其中一個企岀嚟嘅原因

無發過夢嘅會foul

好多謝全部嘅港男港女
因為我自己好細粒 手腳唔太夠長
有啲位上好多時都要你地逗一逗我上
多謝你地無嫌過身邊啲人咁麻煩你地全部都好撚正

真係好勁

但亦希望你地女仔如果走真係走得果斷同快少少，真心好驚你有事，雖然已經有打算過如果有女仔走唔切真係俾人捉既時候撲出去捱打代你死，但我真係唔知自己果一刻敢唔敢咁樣做

你地好型呀

多謝你地

發夢見到大家一齊討論情況個個眼神好堅定，好尊重大家，好冷靜，有唔同諗法但大家唔係批鬥而係磨合再搵辦法，真係好撚驕傲自己係香港人

你哋一啲都唔柔弱香港女仔世界級

女仔真係好果斷 同埋好有領導力
仲有可能女仔把聲尖啲 每次都聽到女仔嗌落嚟呀 出嚟呀 過嚟呀咁

全部都好有型好man好好人

我都再次多謝之前清場大嗌俾女仔走先嘅巴打

香港女仔世界級不服來辯

香港男仔世界第一

利申 絲

Me在外國不能回港
我唯一可以就係幫手share文宣

真 男既型到想轉gay
不過港女都好正 所以都係唔轉住
D汗都係香嫁屌